Mai Loiw tullep ette ja ütlep et Peter Muga ei olle timmale weel middagi omma lapse eest masnut. Kohtus moistap et Maile saap maksma 16 Rbl. Timma on sanut 10 künalt 150 Cp. 2 rättikut 2 Ru rahha 3 Rbl jäb Petrele weel maksma 9 Rbl 50 Cp. -
Pämees Jukka Adam
Karel Kareiding
Juhhan Muga
wormonder Adam Müürsepp
